緊急！唔該真喺入黎睇下！比下意見！

我老豆就黃嘅 但距近排翻咗大陸
去咗入境處問下香港情況
入境就話今日緊急通知 近排所有自由行都唔比黎香港
我老豆驚我出事所以同我講聲

有冇經常翻大陸噶手足 可以瞭解下

曱甴平

曱近平

乜撚野係噶

噶

blocked

你喜啦

真喺
噶